何君堯：Be Water 吖嗱！試試水炮之味！

Facebook

清場

水友！Be Water 吖嗱！試試水炮之味！快啦！817首炮禮，仲可以整啲色水，俾啲顏色你哋睇下，Be Coloured Water 方便你老板整鼓椒炒魷，好似國泰咁，打死晒啲曱甴，才可以民安嗎！

大家一於去信康民署長，清牆！

咁多義士真係冇人敢去探佢？

烏鴉問候.gif

條友邊有人話講呀，
愈理佢愈high的

和君堯